悶到甩碌。。。。。

寧願遲D先sembreak

揼下骨

好悶too

落雨冇得出去

係屋企哞

屠龍

讀書算

溫唔入腦...

要考試？

返parttime

不了 遲下返parttime